香港獨立人像新攝影又招人啦

補選近了，各路陣營已經招兵買馬，繕甲厲兵
雖然上一屆獨立人像攝影受人搗亂，並令我得到攝台痴線佬既戲稱，但線下既獨立人像攝影團都仍然運作。

而家世局已經唔同半年前，港共政權更進一步打壓言論自由，但高壓之下，港獨由以往人人恥笑，變成非建制陣營共同語言。因此，香港獨立人像攝影極需要新血加入，以維護香港既有既言論自由。

基本任務：
社運攝影，保護特定人物
實地考察，事前計劃行走路線及行程
護理工作，提供必須之衛生護理物料
保護女性，主要格擋不必要的攝影人及不恰當騷擾
安全偵測，潛伏各大論壇、通訊軟件，偵查潛伏之警犬、五毛及熱狗。

政治取向：無，但反熱狗
器材型號：無指定亦無需擁有相機或攝錄器材，因主要工作並不依賴攝影工具，而更多依賴體力。

此群組或面對人身自由受侵犯或威脅，請事先考量結果。

加入方法：直接inbox我
並需通過基本品格及信任審查

講咁多野咪又係影游雞
咁識隱身就唔會比人起晒底啦戇鳩
石丸比記者影埋入鏡正癈閪